選民登記一問

7/5新居入伙 請問是否需要轉地址？本已是選民